問題核心：旅客民意重唔重要

如果旅客民意唔重要 > 阻人飛

如果旅客民意重要 > 和你飛

老實行動黎到今時今日 打溫情牌已經唔足夠
旅客嘅民意無實際用處 最緊要有noise

唔太重要
不過我比較關心示威者的行為會唔會影響到中間派的支持？
主動癱瘓有咩好處？
流失民意就肯定架啦
要考慮的問題係阻人飛帶黎的好處值唔值得用民意去換取

旅客民意代表嘅係國際輿論

今日很明顯有藍底人士甚至係黑社會收咗阿爺錢去機場block旅客，目的係搞臭示威者形象，顯示俾國際知道呢班係唔值得同情嘅暴民。
今日你有無中計